去廁所先玩到電話，是咪閪工

間公司成個大cam mon 住
見到邊個玩電話唔做野比人捉到就會屌
覆個whatsapp都驚中伏
上網又要申請
查資料都唔方便
份工算唔算閪工？

閪
唔閪

呢個年代仲有咁既工

我想問間公司係邊囉 同我間野好似喧

似監獄多啲

仲有公司唔比人玩手機?

返緊工答你，係

Block上網真係好on9
要吞port起上黎照可以玩接龍
入定啲片係usb，返公司開黎睇都仲得
咁驚個員工吞port應該淨係俾用打字機
呢啲西公司唔方高人工，福利都唔方好

我個邊block 堆usb

Block唔到你上網的 做少少手腳
改少少setting就出到街

大公司既it dog都是垃圾

咁如果想裝exe檔 有冇計？

帶個外置drive
再run😛

如係banking冇可能得
你插乜入電腦都會block哂
你唔會有admin right去改
就算有right你一改都會有log有alert然後好快就會有security嘅人行黎你個位

佢用Win 7個使用者都Block到你啦

時時刻刻都玩緊電話

做ibank 坐trading floor又係冇得用電話
是咪閪工？

冇接龍玩，唔比上網，要偷偷玩電話

我入定啲小說，書籍入usb之後返工係電腦睇

唯一既負評係咪d閪工老世黎

咩公司嚟？開名啦！

更閪既係一入公司要熄電話